有冇巴絲有搞淘寶生意

小弟想開淘寶店賣下野

想問下電商法之後係唔係好難再走水貨（非日用品及名牌）
同埋開店係唔係難左

巴打可留telegram傾？

紅字巴

賣上去極麻煩

係賣上去野

用個人名開淘寶
定係公司名好

係好搵到痴線

有嘢搵你傾，tg: kixenthusiast

Abchahaha

走水貨基本行唔通
香港順豐貴，除非你返深圳寄
但過關有機要補税，睇你賣咩

利申: 人在上海，有諗過電商

有問題 wesleylihkg@gmail.com

叫開研究過
大陸自己有晒國際水貨供應鏈嫁
代購服務好d

我件貨來貨平過大陸

補稅好似11-12%

計過如果要比都夠做

但如果用我個人做

政府會唔會要求我報稅

開ig shop 好過啦

咁你點解釋你既生意

我都想開
但人在香港生活 係咪好多野都唔方便？
淘寶收到嘅錢又點樣攞到？
想知更多

寄個順豐都煩到仆街
好似好難做

之前開過
同d同行做假單, 執左

當滙率夠cover

渣正黎做: 淘店要公司註冊，”做帳”, 開票, 報税

短期未咁嚴應該得，一執行就

要做實有得做，不過香港人唔熟內地，好易中伏

我意思係中國政府
香港易搞

開店好易
不過你啲貨點寄？
利申。做緊

諗住都係人手走上去深圳順豐

其實除左咁仲有冇其他方法

請唔請人

請唔起

當你有好多單
但下下人手上上落落返深圳？
咁樣唔係辦法

咁呢個等好多單個陣先諗

深圳有冇迷你倉+代寄服務？
利申：IT solution provider

有時上深圳灣sf寄野
見到勁多盒Lego 仲要係大盒款
開頭有諗過係香港拎過黎，但咁多大盒叫水貨客拎過黎應該唔平
等緊果時留意左陣，見隔每個字就有拎個大袋入面裝左兩三盒
真係香港拎貨過黎，成日係到諗咁大盒Lego香港托過黎一定無比稅 咁都唔捉你收稅咁順攤
(之前有諗過拎幾款hit 賺匯率同差額 仲覺得會比人捉收稅 無攪到)

好似過5000就唔得

聽聞都係
但又聽聞話海關要玩冇人阻到

一定要係上面住或同大陸人合作先得
基本上就咁賣日用品都得，你諗下新疆，雲南西藏果d好多人想買好少少的沐浴露呀，洗頭水之類
不過你新開要整假單先有生意，要儲客，識深圳人一家三口都係做呢d, 全家加埋每個月賺5,6雞港仔左右

一lot貨寄上去。物流倉代發貨

賣出外國仲好 唔識英文 唔識玩facebook ad
幫唔到你

我就係想係淘寶賣歐洲貨

物流倉同大型快遞有deal。
你自己寄中通可能要12蚊
佢地可能六折做到

巴打知唔知物流運上去個價大概幾錢

我知。
揾中港物流去做，包清關同稅
如果你本身件貨利潤唔多，瑪蟻搬家係白做。仲嘥時間

件件貨唔同
睇貨睇重量或體積重

如果淘寶賣野比鬼佬有冇得做。

留名，同樓主一樣想賣歐洲貨去大陸，諗緊計由點樣由香港入大陸

行親華蛋都有鬼佬訂貨

鬼佬自己都做緊

你如果有能力將筆運費成本減低一定有得做

之前睇大陸D片
條友黎香港買幾十部iphone 8+
叫人運上去可以幾千蚊成箱攪掂
其中有一批(應該一箱散開一炸人頭人肉拎上去)比人海關捉到
話運上去班人會賠錢
咁果班人賺乜

好多廠已經做緊
直接做外國人生意

尋日終於返去搞左銀行戶口

有冇巴絲參加過呢d

想問下樓主現在搞成點，跨境物流同清關呢一part搞掂嗎？

做左多年

除非你解決到物流，唔係冇得做

大家賣緊同一樣野，就係賺果40蚊.你順瘋寄上去都冇左

你用郵局又耐，一般7日，ems3日但要2舊。大陸講緊今日買 聽日收到，等太耐冇返頭

仲有一點，麻鳩煩 低質既客 佔大半

同埋好燒錢賣廣告，其他 相容量 靚啲既排位 打折功能 全部都要錢

Ps件野你獨家/ 大陸有人睇住幫手寄 / 你係原始工廠 另計

漏左 仲有打稅。50蚊都要打

未計一大堆唔比寄

祝你成功

好奇點解係淘寶買$5 三張mon貼仲可以包埋郵？
我試過退貨 (特登返深圳先寄）
好輕嘅一件底衫 運費都八蚊人仔

Lm
報稅呢part點做？攞到深圳寄，或者1 lot寄去大陸再寄嘅做法有無唔同？
想賣奢侈品，依加關稅捉得嚴唔嚴？

物流呢part 好準
香港寄份文件黎上海(10張a4到)
順瘋收我45蚊人仔

依家有跨境電商平台同物流公司做integration，搞埋報關一條龍
除左淘寶外，其實仲有好多低成本d 既平台

佢哋同物流公司有deal
自己寄會貴好多
Mon 貼批發價先幾毫，加埋3蚊運費仲有賺。

我都想知，特別係點報税！

如果係做輕奢侈品，衫褲鞋襪果d 每個寄/每張單入細箱，每次儲到一個大箱咁寄番大陸，做到嗎？

大陸做野冇普 睇佢心情黎打稅

我一箱寫50蚊又打 一件50蚊又打

同埋你要大陸請個人打理 寄野 問答

但請大陸人只有狡猾同傻鳩兩種

問答係問答d客 定同海關問答

進口簡單有方法，問題係退貨同依家4月1之後電商法有麻煩

依家做緊..

佢之前已經成日扣關。一啲正常入黎啲產品有比稅都扣。
有啲行家都停入貨

用錯方法，用bc稅去申報就無事

低質嘅客佔大半 你講得無錯
個個客一黎就壓價 真係CLS
又係到問東問西 問完佢想知嘅嘢一句唔該都無 就咁已讀不回
一d對人嘅基本尊重都係

大陸d合作夥伴又係咁 無貨嗰陣搵你入貨 態度勁好
當佢又大量貨 你問佢嘢 佢覆都唔會覆你